[光復香港 時代革命] 2022世盃外 伊拉克 對 香港 11/10 00:00 即場討論

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第三圈
伊拉克 對 香港
10月11日 (星期五)
KICK OFF: 00:00
地點: Basra Athletics Stadium

: 香港加油，五大訴求，缺一不可
: 撐伊拉克

香港代表隊將於2019年10月10日作客對伊拉克，進行2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈賽事。球隊現公佈23人決選名單及訓練詳情：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、袁皓俊 (理文)

後衛
馮慶燁 (東方龍獅)、羅 素 (河北華夏幸福)、丹尼、艾里奧、羅梓駿、唐建文 (傑志)、徐宏傑 (梅州客家)、梁諾恆、羅拔圖 (富力R&F)

中場
鍾偉強、徐德帥、黃威 (東方龍獅)、陳俊樂 (廣州富力)、黃洋、鞠盈智 (傑志)、鄭兆均 (理文)、陳肇鈞 (冠忠南區)

前鋒
艾力士 (大連一方)、辛祖、孫銘謙 (和富大埔)

更正：標題應為第二圈

港隊新主帥: 麥柏倫
連登花名: 芬蘭佬, 麥柏撚, 麥狗
戰積: 3戰1和2負
2019年6月11日 國際友誼賽 香港 0 - 2 中華台北
2019年9月5日 2022世界盃亞洲區外圍賽第二圈 柬埔寨 1 - 1 香港
2019年9月10日 2022世界盃亞洲區外圍賽第二圈 香港 0 - 2 伊朗

全部手足同我聽返十次自high吓先

伊拉克亂到仆街

係，如果球員有咩事就入腳踵同AFC數

伊拉克讓2.5球

正常啦,呢場作客喎

麥狗out

巴士拉成40度，D球員踢唔踢到波架

港隊po求解1001

葉鴻輝話同香港差唔多

We are hk

留名

邊條撚樣出賣香港畀負皮

決選名單平均年齡：29.06

預計陣容：
葉鴻輝
羅梓 傑仔 羅素 helio 丹尼
Alex 陳俊樂 黃洋 ？
辛祖

伊拉克黑警癲d定香港黑警癲d?

睇now e個app同nowtv個時間表都冇咗直播預告

葉鴻輝
徐宏傑 羅素 艾里奧 丹尼
鄭兆均 陳俊樂 羅拔圖 黃洋 羅梓駿
艾力士

葉鴻輝
徐宏傑 羅素 艾里奧 丹尼
唐文 陳俊樂 羅拔圖 黃洋 羅梓
艾力士

港隊加油！

支持艾里奧退出港隊

睇死聽日出曬艾里奧羅拔圖

lm

推

Push

Any live?

叫人同港隊打氣
但係連live都冇得睇

星期五 夜晚12點？

陣容？

有無helio

星期四晚12點

體育 【港足】撼伊拉克前最後備戰 麥柏倫：害怕是錯誤的形容詞 主隊中場大將傷退

正在遠征的港足，將於明晚出戰世界盃亞洲區外圍賽次圈C組第3仗，作客面對從未對碰過的伊拉克隊。港足近年作客西亞不勝兼顆粒無收，加上受港超延期，球員有一周至長達近一個月沒有比賽，狀態成疑，在種種劣勢下，眾將務求在僅有時間恢復狀態，以活力爭取搶分而回。

伊拉克vs.港足 明晚23：59開賽

國際足協經當地視察，今年8月獲准伊拉克隊重返主場出戰世盃外，明仗為該隊8年來首次主場出擊。然而，香港與伊拉克目前可謂「難兄難弟」，同樣政局不穩及有連串示威。雖比賽場地的巴士拉，距離流血衝突最嚴重的首都巴格達，位置上有一段距離，惟當地亦持續有示威聲援。亞洲足協安全部門專員評估當地情况後，認為適合繼續比賽。而港足經15小時長途跋涉，於前日傍晚抵埗，球員在酒店稍作休息後，隨即到當地操練。

港足現於世盃外亞洲區次圈C組，以1和1負暫列榜尾，今次面對2007年亞洲盃冠軍伊拉克隊，被視為同組實力僅次於亞洲「一哥」伊朗隊。兩隊過往從未對壘，但港足近年作客西亞大多敗陣而回，更未能取得入球。同組另一場，上仗擊敗港足的伊朗隊，在明晚主場鬥柬埔寨隊。

伊拉克日間氣溫高達40℃及十分乾燥，而比賽於當地時間晚上7時舉行。港足門將葉鴻輝認為，長途航班雖有疲態，但在當地酒店休息過後，感覺反而更精神：「伊拉克晚上天氣跟香港差不多，球場草地質素很好，賽前兩天訓練主要集中在恢復方面，教練希望球員在比賽時更有活力。」預計明仗復任正選前鋒的艾力士稱，當地氣氛平靜沒有異樣，令球員可如常專注備戰，自己亦急不及待落場比賽。後衛丹尼就認為，港隊眾將熟習作客面對主場球迷熾熱氣氛作賽，可中和伊軍主場優勢。

港足主教練麥柏倫說，伊拉克隊陣中不乏速度快及技術好的球員，料控球率會佔優，「但害怕會是錯誤的形容詞，我們知道伊拉克球員的水準，需要執行戰術製造麻煩，但我們期待今次挑戰」。港隊陣容料如上仗對伊朗隊，派出多名後衛正選，右閘徐宏傑會推前一格參與進攻工作。

港足今次23人大軍中，前鋒夏志明因傷落選，國援徐德帥則隔近一年重返港隊。陣中3名年輕球員鍾偉強、鄭兆均及羅梓駿，均有機會落場參與反擊重任，前兩者更首次非以補選身分，直接入選大港腳。鄭兆均說，上月首為大港腳落場後，信心提升不少，希望今仗能正選作貢獻。鍾偉強亦稱現時信心和狀態皆不錯，會努力爭取表現。

另一邊廂，伊拉克隊陣前有外流瑞典超赫根的中場阿密特耶仙因傷退隊，但在克羅地亞落班的另一中場捷盧安夏密特已入籍，今仗可披甲，令該隊外流球員維持6人。伊拉克隊教練是曾代表前南斯拉夫及斯洛文尼亞出賽的名將卡坦歷。

360有link
係咪fake架

[唔知堅定流] 問左伊拉克球迷 bein sports會有直播

齊心撐港隊 客戰伊拉克搶分非mission impossible|守拙預測
守拙
於 7 小時前

香港隊將會喺10月11日香港時間0:00作客伊拉克，進行世界盃暨亞洲盃外圍賽第二圈第三場分組賽賽事。雖然伊拉克當地亦有唔少示威，不過暫時睇落the game will go on。

唔少球迷覺得面對伊拉克，香港隊根本完全無得打，但係我就有少少相反嘅意見，我認為場波都未開打，唔洗咁快落定論住嘅！
廣告

對手伊拉克實力俾香港隊強係無可否認嘅事實，佢哋攻守轉換速度好快，一定比起香港隊快好多。不過留意番，佢哋係比較擅長踢啲快打快或者比較下風波嘅比賽，要佢哋主導形勢嘅比賽，佢哋一般打得無咁好。例如佢哋贏得越南一球，而面對實力稍微弱過自己嘅烏兹別克同巴林都未能夠打敗對手。

同時伊拉克後防都係有啲問題，睇番近期比賽精華片段，佢哋面對對方地面傳中嘅防守係非常差，成日都會出事而失波。只要個波地面傳中，兩個中堅就會有啲混亂。

我相信香港隊可以就對方弱隊有啲針對性部署。後防首先一定要縮得比較後，以免對手搵到空位;中場就要有運轉力比較高同埋體能比較好嘅球員幫手掃蕩同埋反擊，例如陳俊樂;而前場就需要有斬波靚嘅翼鋒同埋再配合走位比較靚嘅攻擊手，因此我認為今場波排出433係比較合適嘅戰術。以下係我嘅建議陣容。

GK:葉鴻輝

DF: 徐宏傑、艾里奧、羅素、丹尼

MF:陳俊樂、黃洋、陳肇鈞

FW: 徐德帥、艾力士、鐘偉強

最後，場波都未打，點可以咁快認輸呢？我認為今場波只要香港隊有應有嘅心態、合適嘅取態、合理嘅戰術同換人，再加上一定嘅運氣，香港隊今場作客要拎到分數並非mission impossible。香港人，今晚一齊撐香港隊啦！

jokerstream實有link

卡坦歷，轟明叔

傑志已有三個星期沒有正式比賽，在久疏戰陣下，港隊大軍又倚重傑志7名港腳下，作客挑戰世界排名95的伊拉克，搶分的艱巨程度是可預見！

入籍兵表現備受質疑

此外，教練麥柏倫日前公布的23人出征名單中，最具爭議的不是「快馬」夏志明或中鋒基奧雲尼落選，而是近況差強人意的傑志中堅艾里奧繼續「榜上有名」，由於港隊過去兩場世盃外圍賽的失球都與該「入籍兵」有關，球迷質疑港隊新任主帥續委以重任下，恐怕只會自嘗苦果！

而是近況差強人意的傑志中堅艾里奧繼續「榜上有名」，由於港隊過去兩場世盃外圍賽的失球都與該「入籍兵」有關，球迷質疑港隊新任主帥續委以重任下，恐怕只會自嘗苦果！

伊拉克 1.11
和 8.00
香港 14.00
盤口伊拉克讓2.5

攻極唔入

Any Link?

希望係Viu

21個開

等睇朱蛇又擺4閘陣,有望小負2-3球

另外有個盤Iraq 1.06 Draw 11 Hong Kong 26
（頭先21）
Saudi Arabia 1.09 Draw 9 Singapore 26
咁係咪即係星洲仲勁過香港

基本上every team>>>香港
無得唔認

你睇下人哋星洲分組排緊第幾？

最多踢得兩場有乜參考價值

人哋近3場賽果，贏巴勒斯坦丶和也門、約旦...

我哋係和柬蒲寨，輸臺灣、伊朗

上次捉到新加坡贏巴勒斯坦
4倍幾

巴勒斯坦贏烏豬兩粒

究竟香港贏西亞先定柒婆落台先

或者手足們覺得邊隊西亞我哋係可以有力一戰？
我覺得主場對也門算係實力較接近，其他真係好難打

伊拉克升埋盤-2.5/3

出Helio代表唔洗睇

也門

原來同路

巴林 伊朗 伊拉克 科威特 黎巴嫩 阿曼 巴勒斯坦 卡塔爾 沙地阿拉伯 敍利亞 阿聯酋 也門

呢堆入面根本得一隊夠打

阿曼同也門

巴基斯坦

邊算西亞

點解香港可以無直播，now 點做野

屌佢老母

Link?

有冇直播呀究竟

睇個勢似無

可能又係低清高轉播費

冇台播點討論呀

有冇link呀

HKT21:30 伊朗vs柬埔寨

上次我係即討po提吓同組其他隊賽果
俾條傻鳩叫我返賭po
希望今次唔會再出現呢啲傻鳩

定係當地亂到連直播都冇

今輪Pot1 vs Pot5好多大屠殺

伊朗1-0

日韓馬會冇開盤

2-0了

冇乜得玩

伊朗都冇得買

伊朗炒多D

20分鐘3-0

21分鐘4-0

4-0=.=

息都廢事比你收啦

25分鐘12射8中4入波

好殘忍，伊朗冇收手

支那-4開到1.4畀你都算高息

5-0

第一場主場要立威
好驚我港作客會踢得仲差

6-0

MORE

半場7粒
中出成孕了

半場7-0

伊朗：知道偷走香港2分嘅下場未
我地代香港教訓你

烏豬半2
袋鼠半3
架仔半4
泡菜半5
支那半6

估唔到伊朗真係開到半7

上場招呼得伊朗唔錯
connected

以艾里奧羅素為首嘅防線
作客伊朗半場食十四隻蛋是夢嗎

一陣伊拉克半8

今晚有冇直播？

同問

應該無

屌奶星

正想講

8：0...

9

柬埔寨頭先Miss PK

本田落場未?

孟加拉好似踢得幾好喎

完全唔留手

佢落場係咪可以變違規輸3粒

10-0

honda

好撚癲...

侵: 希望伊朗可以用人道方式對待柬浦寨

11-0

有冇咁能癲..

12-0

屌啦任人跳頂唔mark

柬埔寨成隊波散左啦

32射18中入12球

點解仲未見屈Dee鄧龍威入嚟打飛機嘅

有陣未?
艾里奧我屌你老母

陣呢屌

豬屎我屌你老母

屌定先
艾里奧我屌你老母呀

屌你老母又艾里奧

好野丨又helio

預期之內

頂 無徐宏傑，有helio.

諗起上場有巴打笑佢以為自己係哥狗

艾里奧我屌你老母

有link 未

艾里奧
笑

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

睇依個陣輸少當贏
希望係我燈

13-0

即係畀人大炒？

麥狗立即仆街死唔該

應該 3-0 / 4-0

傑仔?

14-0

其實FIFA有無咩體育精神獎
頒俾伊朗得唔得
咁撚認真唔留力

仲helio 羅拔圖
我屌你老母啦麥狗

輕輕一推

求link

FT 伊朗14-0柬埔寨

推港隊po都唔俾，咩人咗惡

41射22中入14球

Goal 3計算法
國家隊11月會贏柬埔寨12:0

多謝伊朗幫拖，只要香港主場對柬埔寨生性嘅前提係要生性

伊朗主場贏香港20-0

首先
香港作客伊朗要輸小過14球

芬蘭佬out

四個伊拉克真人上連登

點計？ 可以出線？

有冇link呀 😥😥

合理

有FIFA Fair Play Award
今年頒左比列斯聯同比爾沙

麥狗躝

冇諗過睇完演唱會返到屋企都仲未開波

敘利亞打少個,然後比馬代追番1粒2-1

可以考慮吓伊朗國家隊
炒鳩完人仲幾好禮貌

呢到討論同組對手算啦
唔係一陣又有傻鳩叫你返賭po

無拎可以點睇？

餓香港波餓到仆街
難得有場又無直播

港超又冇得睇 港隊又冇得睇

原來伊朗場波有女睇所以落力D

Thx

其實香港對伊朗真係水準之作
鐵血防守

算係好少少
都係比金判坤GW時期差

同意
but 對手手下留情

如果helio個位係金逃兵時期基藍馬
可能唔洗失第一球

伊拉克收起阿德南

夏志明指球員相當辛苦，「教練要求我返回自己禁區防守，然後反擊又要跑上前，就如連續跑多個100米衝刺，相信即使是體能較佳的球員都未能應付。」

想問下夏志明係個腦有問題，定體能有問題？第一次入選就講教練壞話，叫佢跑多啲又嫌辛苦

alkass one好似會播

1.062 11.0 26.0

link?

似乎係two

boooooooooo

有好多伊拉克人fing區旗

有得睇香港隊開心到飛起
岩岩心情愉快到打左次j，認真

食屎啦徐德帥

樂仔個閪口整黎整去想唱？

鵬唔唱匪歌

但佢好開心

頂住呀香港隊
防守密集啲。跑多啲

幾高清下

希望有一日港隊可以係開賽前大大聲唱國歌
我願榮光歸香港

你地睇YouTube link定樓上巴打ger link

夠做

直頭正啦

影住朱屎話佢係麥狗

朱sir大頭但出mixu名

笑死

高清過東網

只係影朱SIR

影Coach係影住朱蛇

支那不了

清唔過東網個分牌

下次鎖返
唔想CD-ROM伸手黨睇到

綠到好難睇

上面個條夠做

驗眼啦

屌你老母臭朱力士甩波快撚啲啦

4141

是但啦
邊鳩個得閒平日呢個時間睇

香港人

作客對伊拉克難踢過主場對伊朗

個旁述把聲咁似 炸你老母系

營光咁撚樣

點頂

差唔多

對面11號 達里克Tariq 前幾集 fm好高潛力

Feel到會講

伊拉克無12M

嚇撚死 以為輸十二碼

被壓住黎打

加油呀香港隊

就輸

Helio已經清左2下

無

想問依家港隊係咪仲有歐偉倫？

未開波都已經就輸

唸起黎巴嫩樂仔嚇死

西亞球証？

係 仲有李健和

有 今場正選中鋒

右邊嗰個和仔黎，阿倫今次冇入選

俾狗拘留緊

綠衫11號就係和仔

曬到甘能黑

呢隊伊拉克只係勁過香港少少
香港絕對有力摸和
認真

球證係咪上屆作客馬爾代夫嗰個

點解打親強隊都有羅梓份

個場幾有feel

Dllmch又艾里奧羅白頭，用撚到50歲吖笨

球證乜野國籍？

麥 (朱) 蛇愛將

朱蛇契仔

震驚4000萬伊拉克人

加油！

伊拉克12M

擔泥

12m

屌你老味閪丹尼

無啦啦輸12碼?

伊朗今日主場都贏柬埔寨 14-0
香港到時作客 ...

on9 ah

準備反丹未

笑4

dllm

丹尼拉得咁明顯

唉

又真係拉左衫

屌

ON9仔

做咩春

盲既都吹啦咁拉法

jm9

對面開心到

伊拉克和仔攝贏咗丹尼，丹尼出手拉人

輝

WOW
輝仔

頂 出徐宏傑la

SAAAVVEEEEEDDDD

Yes!!!

no goal

粗口輝

輝！！！！！

羅拔圖縮乜

英雄輝

勁到仆街

Save

咁都救到

ndbdjdnsns

輝！！！！！！

Saves

SSSSAAAAVVVVEEEEDDDD

嗌到我
我老母問我咩事

屌啊葉鴻輝 好波

救到

開心得太早

輝輝！！

勁到

點知唔入吹12碼嗰陣慶祝到好似入波咁樣

未射慶祝到入撚左咁
抵撚死

嗌左！

真香港人!!英雄輝

英雄輝！！！！！！

yaap

kimochi！！

博到十二碼果下 唔講以為贏左波
點知

輝！

隊長

醉曖粗口輝

好波

又做英雄

麥狗走啦屌你
唔好再虐待香港球迷
場場打901駛撚你教？
90年代到而家都係901

個場幾靚

羅素

羅素又踢炸彈

但問心呢幾場唔打901可以點

對中堅真係得啖笑

丹尼仲係咪最強？

都好耐冇見過有隊波踢901

伊拉克D直播都好過香港
仲話攪創科喎仆你個街

唔介意打901
但希望會打得出少少反擊form

丹尼近年成日輸呢啲十二碼

冇計

中場都用唔到波

以下哪一個香港隊球員首先自爆？
A. 艾里奧
B. 羅素
C. 丹尼
D. 羅拔圖

答案係C. 丹尼
無足金鳩猴送

個台好似係卡塔爾的

噴咗野

希望呢幾場可以打起羅梓

對面真係好柒

伊拉克啲直播點解可以清到咁

伊斯蘭教鍾意綠色 較綠啲吉利啲

好撚清

頭場伊朗炒honda 14:0

帥

個企位唔算好901

師哥

Youtube好似冇咁綠
炸你老母西條link綠到“”

帥ok喎

牙帥請頂90分鐘

帥 勁到

嘩

爆到兩野

牙帥體能關注區

半場冇架喇 谷半場算啦

請不要單打東網，謝謝

岩岩搵廣東話link:

已經用完

唔止謝sir，連er er er sir都……

50分鐘收得皮啦

跟緊d

其實伊拉克咩水平？

難得一次就嚟20版都冇人問高梵係邊

香港隊無啲入藉兵打中堅一定輸到九彩

歐冲呢？

是其是
呢吓Helio封得幾好

又柒

伊拉克兩翼推波搞笑居多

中國香港 新地方?

柒多幾獲
港伊友好

屌奶星我明明預咗睇基藍馬

亞洲盃16強水平

佢全盛時期好好j

基奧雲尼呢？

上大陸網小心變助攻ddos連登

帥腳已軟

快啲仆街死

艾力士前面走位啦屌
衰過水彈

如果呢到有一半手足平時入嚟港超po吹吓水就好了

屌那星傳炸彈咁

對中堅

根本就衰過水彈

屌岩岩睇到15歲女死個單嘢 望返場波個人都平靜唔到

再唔起用梁細佬，就又浪費一個年輕球員，立此存照

2個中堅d用波都係好攪笑

首先要有波踢

咪又係個班

向前交會死咁

見到helio拎住個波就驚

回魂夜，鬥快傳，不過冇準

人地11號個長毛 幾好波

伊拉克和仔

個個星期都取消
有咩好吹

明顯有新面孔

伊拉克和仔都幾好波

聽到中國香港即刻熄左

駁唔到

拎唔拎波都驚啦

痴線超撚靚

輝又save

粗口輝又救世界

有名你叫伊拉克和仔

輝又靚救

輝!

easy

忙撚死阿輝

羅素都好驚

入嚟即刻問點解唔派隊打支超

阿拉伯佬以為牙輝姓葉鴻？

輝哥好fit 對強隊又上身

嗰兩個中堅控波好撚唔掂

對中堅咁配對真on9

屌Alex

支乙都唔夠班啦

中国广东話會有期望？

alex

屌你老味艾力士

屌你
一對中堅d傳波

Alex

alex進攻終結者
唔怪得大連一方唔撚用佢

屌你老母艾力士

輝又救全家

唔係豬蛇邊會出佢

香港絕對和到架今場
比心機

yapp

Easy ball都要清出底線

羅素既decision

羅素得頭

香港又踢番炸彈ball

屌你落仔

輝勁到

樂仔呢啲殺傷性好

和仔扮哂野

落仔又有呢d foul

樂仔

樂仔成日唔望後面就想轉身清波

社會要有衝突中國輝先會發揮水準

有屈dee 不了

樂仔係咁

冇黃冇紅執到

上次俾人紅左

我諗起紅牌嗰次

出現了

以為好似馬拉個場咁

到北韓

後防搓得幾好

得羅拔圖上到腳

可能對面未上力，但咁睇落如果返到主場唔係冇機搶分

唐建文呢下笑到我

alex腳軟咁

alex墓臭化

懷念子彈未?

朱仔出嚟搞笑

Iraq protesters also getting shot at!
We connect!

返到主場已經下年三月
到時唔知我哋咩事

懷念陳7

笠水彈

還我真祖

我地控球率有冇10%

半場換撚走朱力士啦屌

香港加油

又仆

伊拉克其實都係靠亂咁斬
香港頂住呀

個13號好垃圾

務實啲
希望主場對巴林有機會搶分

咁都無黃 屌你老母

燒味

廣豪＞Alex

屌你老母唔選基奧雲尼唔知咩玩法

11號Humam Tariq個樣似30, 實際23

22歲仔 比啲機會

今場唔輸去機場接機

伊拉克直播都清過東網

睇到就黎盲
綠到

今日除徳師打得幾好

點啊李健和有冇咁易跌

丹尼D超技術今場俾人食死

個旁述啱啱講你好嗎

d西亞佬台好有米

on9 no foul?

respect ok?

講得幾標準

西亞狗球證？

點解球反擊做得咁差

咁都冇牌..

冇黃牌？

alex你預咩

機會來了

對家12碼都唔入。。。

伊拉克外流歐洲個幾個擺哂後備

就算唔抆，Alex都爆唔到

算係咁啦

睇依半場 對面都幾渣下

不如alex踼返傑志吧啦

有幾多個

香港都出咗艾里奧讓半臂啦

新客睇港隊會預期好似奧巴美羊咁爆佢

懷念麥基

屌重召迪天奴都好過ALEX

會爭得贏洛9同肥鳩？

Alex 一場仆幾多次

超級大傻仔

香港隊呢一分。水泥gel
定過奇雲保定

2個, 仲有2個美職

Yapp hung

當本土好用好多

同和仔鬥仆得多

葉鴻夠未

伊拉克做直播都好過香港

朱力士冇波踢係咁上下
下半場即換唔該

計local

屌躝啦

屌你老母

屌 彈幕有人話中國輝做港獨輝

Yapphung Yapphung Yapphung

唔好當伊拉克係D好落後既城市先得架

你返去打飛機食精啦

輝係 yapp hung

玩完

完

1-0

G9G

失了

1：0

因為伊拉克係國家

係咪又係艾里奧

冇lu

都係要輸

成班咪撚再燈

gg

阿聯酋佬

momo

睇佢地示威啲裝好似好撚窮
仆街條Live仲清過開電視TVB

麥狗即刻同我躝

Mohanad Ali 19歲........

頭先邊個gel

屈dee條能樣一留言就輸

行開扔個垃圾就輸撚咗

頂得靚到

momo入波

上面條含家產未完場gel死全家

屌你老母 一gel即輸

得罪講
伊拉克係比美國玩死

又係隊長輝D垃圾龍門球

輸唔夠高

2個夾一個都輸

Sorry 羅素黎

屌頂得幾靚
但係mark佢個羅素點會輸身位咖

我都唔想
燈到咁

好似報細數

True
人地個政府起碼識同警犬割蓆

咁都唔夠頂
我出馮慶燁唔好？？

上面班友係咁燈都知道頂唔住

molamola

無必要針對我吧 你好叻咩？

反手gel番啦屌你

真

係唔頂

無慶祝?

羅素1.91都唔夠頂

咁你就收嗲啦屌你

見到話返主場有分執就知出撚硬事

下半場反cup

睇香港波第一件事就係唔可以燈

以為條友想 stand with hk

黐線佬fb有

預判錯曬

信唔信我同你割蓆

入個波講咁撚野

麥狗即刻同我出場搵粒炸彈自爆死

冇人搶第一點

喂 而家係講緊輸身位俾佢壓住嚟頂wor
羅素你副body係乜鳩構造

佢指一指禁區我以為烏龍

半8

屌你老母羅素邊有可能失位失到咁

半場1:0都收貨

沒女孩的火柴
我正式屌你老母
Gel乜撚
你咪撚再po 你食精張相出黎

收佢老尾

對面咁多下阻反撃都未拎牌

1：1

兩個夾一個都可以俾對手攝個靚位頂到。。。

今日算搏到多foul

屌你老母羅素
你個腦裝屎咖

希望

點會收貨

有機

我帥插水

球證無帶牌

進攻完全靠帥一個

以波論波 港隊上半場防守算係咁 踢落差一班波呀
希望死球偷下雞

羅素弱智

輸2球 其實都好好

條仆街波po 老鼠黎

一轉就出手都唔俾，果然係西亞狗

唉屌扯唔起粒波

啲死球真係......

呀帥
斬球好少少啦

反帥應當

上場對伊朗係差兩班

牙帥得40分鐘氣 岩岩過咗。。。

腳仔軟

低飛

阿帥呢D死球要有呀

上場基藍馬>>>>>>>>>>>>>>>>>羅素

完全冇跟人 失咗位再跳 幾高都冇用

流浪又贏

成條防線唔重組根本無希望
淨係識依賴d鬼佬吊命

個領隊on9

痴線。一gel就馬上輸波

黃洋大哥

好彩

到底細佬做錯咗咩

handball

咁都無pen 好彩

最靠害就係艾里奧

睇港隊第一心訣

無論對咩隊都唔好有期望, 有鬥心就已經心滿意足

我唔貪心 希望有香港一下射門

用艾里奧已經On9

好彩無VAR

下半場係咪繼續901

踢埋呢幾場畢業肯定重組架啦..比呢班踢埋今屆啦

香港有*

人地球場連後備席箱都高級d

好心就mark人唔mark波, 佢成日因為mark人唔mark波先失波

畀啲鬼佬害死

無得揀...

屌你屈dee頭先14-0都唔入嚟吹奏

根本就係朱屎亞冠波
芬蘭佬請黎無撚用

啱啊，個領隊俾人炒啦嘛

垃垃走前左幾年

大佬咁都踢出底線

你知唔知，四年前都大把人咁講
結果？法叔用到今時今日

港足智者

牙素買左角大

究竟羅素係咪買左角大?

羅素畀多少少力清去邊線得唔得

一係你就第一下就頂啦

再easy D佢都會踢落底

可唔可以比細佬試下 佢死球搶點唔會差過依家兩個

HT 1-0

只輸一粒比想像中好

本世紀最大疑團...

出細佬啦, 反正艾里奧都擺唔耐

iraq唔慶祝係咪因為死咗百幾個人

最衰本土兵唔爭氣 艾里奧走啦

港隊係諗防守先架啦 半場落後1球都仲有得追下

佢地好似多謝真主咁

應該係

我都寧願用佢, 橫掂都係輸, 用個後生d唔好

半場輸一粒算係咁喇

有幾下反擊俾對面犯規停左

上年和印尼又係輸面對面頭搥
不過呢球事緣牙輝龍門球又開比對面

邊度睇？

半場一球算係咁
有反擊睇下，搏到罰球
最嬲係兩次前場罰球都哂左

出細佬 三中堅la
出丹尼 唐文 羅梓三隻閘做咩尻，唔覺防守幫助好大

成班原來圍埋為香港祈禱，感動

之後幾場例行公事，希望多d本土有份落場

踢完先知 仲要查查無份踢
睇比分仲以為有五球係佢入

伊拉克呢3分巨型gel，用狗既狗棍都打唔甩

衰啲講句，你擺馮慶燁出嚟我都冇咁撚嬲

啱呀 通常港隊上半場贏1球
下半場一出嚟就會失番

問豬蛇

我屌你老母

希望佢燈得返對家

強烈呼籲新入po人士多啲入港超po吹水
如果仲有波踢嘅話

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

原來miss pk同入波係同一條友

香港隊波第一點都停唔到波，點做攻勢。。。

左邊完全費左，唔敢上，對面睇落後防迫下會差唔到波個啲，應該試下高位迫搶。。後防縮得太後，人地再做高位迫搶就攞番控制權

唔知佢地諗乜 出3 cb一定好過依家

無料

太高要求
香港隊高位逼搶嘅話應該半場就失幾球

我覺得係教練要阿輝開死波一定要斬右邊，但係每次爭第一點都係輸

連續兩場用羅梓打左中場

係 上場對伊朗都係咁

？

On9唔使理啦

香港可能好似琴日阿根廷咁呢。。
唔明你地咁絕望做咩

伊拉克嚟㗎, 輸1球係唔完美, 但真係可接受
論牌面,論排名, 真係差唔只一班波
肯搏盡我收貨

不過咪撚再出艾里奧啦DLLM

艾力士一定要換 前面太弱 跑又懶又唔夠撞 寧願睇妹祖 似係想all in比帥爆下 傳入去等中間同羅梓入攝 羅梓跑位又幾好 可能開發新位置

屌你老母 唔撚出聲冇人當你啞㗎

拉清黎 你小心d

唔講以為港隊冇正宗左翼用

你收收皮先啦

求辛祖打救我們

輸2球都可接受

榮清好撚小氣的

只會越睇越炆

真係要期望下年費蘭度、蘇沙丶勞高
進攻防反時先叫有返啲威脅

勞高不了

似等費撚到 蘇沙打救

我想睇均仔

事實嚟 有邊個
同埋擺明踢守波有防守意識重要過進攻 佢跟得好足幫左丹尼好多

均仔未來十年支持者

反正都係炆
我寧願佢落埸等運到

上場都有機會 醒醒定定應該有前途

係囉 唔絕望咁你做咩輸到要打飛機冷靜仲食埋d精放埋去波po

波台小氣師

可唔可以唔好半場就咩輸1-0就可接受
一陣真係夠膽死自爆456咖

驚閪咩 我淨係去港足po㗎咋嘛

由作客對馬拉果場到而家我都仲嬲緊

不過到時費蘭度蘇沙入藉
除非佢好有表現 否則都應該要等

下半場對家睇通兩個鬼佬中堅淨係識傳炸彈瘋狂壓迫
456不是夢

佢有出金鐘 原諒咗佢了

yes

細佬都叫唔爭氣？

屌差啲出事

羅素你做緊乜撚野

嚇死

dani

差d 2-0

差啲比和仔倒戈入波

帥企前咗？

抽水

橫掂都係60分鐘 打爆佢好過

香港有冇作客球迷 有嘅話香港足總又要比人罰錢了

都叫咗唔好講咩可接受住啦

應該有

個球家證幾鬆手

假伊迷

伊拉克簽證點搞

點解罰？

左邊好似失咗蹤咁

伊拉克知點玩了, 瘋狂炸入去

噓支國國歌

其實真係唔怕你簡單波

and we have russell

應該罰主隊

前面冇個身體對抗夠做支點
肯出真祖未

球證終於做嘢

終於有牌

終於見到球證張牌

帥呢下one touch

唉屌alex

換走alex啦

頭先個阿拉伯佬係咪講Free Hong Kong???

要香港足總找數

嘩呢下

好似係

又你好嗎又free HK
咩人嚟

嘩咁都唔輸

2號陳文輝上身

又爆幾個平安鐘

d高波防守..

嚇撚死

黃洋以身相許

羅拔圖

羅拔圖呢幾場番番地生

beto?

拍拖咁

出球好波

羅拔圖咁勁嘅咩

fuckkkkkkkk

差d diu

早咗

罰球都要擺四個係後面

夠10m?

屌救得咁靚
雖然offside

朱力士中龍
但越位呀屌你老味

嗌撚左出黎

識唔識睇越位㗎？

反應好快

突咗隻閪腳出嚟啊朱力士

牙帥仲有冇氣架

wadiu

出得幾靚 希望帥換走之前可以多幾次死球機會

頂得好靚

開季休息咗兩場 大把貨啦

嗱 我用返盤口去睇啦
全場輸少過3球我就接受啦

阿帥逼搶

其實伊拉克出𡃁仔正常香港身形應該好啲

幾多分鐘？現時比數？

條友踢過瑞典都可以轉藉?

去畜力收厚糧養生
留力打港隊

好L癲

嘩 唔好吓吓鳩射好無
嚇撚死人咩

63 1-0

仲唔換人

對面開始輕鬆遠射

啊羅梓你又真係去拎波架喎

印花

羅梓

631:0?

羅梓用下個閪腦踢波啦
呢度唔係街場黎呀

做咩姐你

帥：屌

Feel到1:1

收嗲啦

係
催淚彈數目

屌咪燈

下一隊入球 香港

夠鐘換人啦wor朱蛇

嘩屌我帥仲有氣

唔想再睇羅梓 出均仔啦好嘛

帥勁到

撚狗

似2：0

屌你神狗

帥哥仲有氣

推右走左

嘩呢個位輸罰球

我係默絲

我帥

無罰球專家 唔驚

左翼換一換好

唐文做乜鳩波皮都掂唔到

跳九米

對面左閘半放題

屌佢飛機

好波啊笑wt

反高潮

係咪冇諗住換人

咪扮開短啦你班友
係人都知你兩隻中堅廢

機會呀角球

冇機會 dont ff

1CCCCCCC

corner better than nothing

刷角也好

Free ar Hong Kong ar

究竟阿拉伯佬係當Yapphung係姓定係名

屌牙帥

麥兜換人未

全名

換妹

進攻得帥有用

牙帥呢下想點

唉帥球球都斬到咁

射波可以變左踢人

.

直接省9人

屌你

Foul what

屌你Alex

越撚完未

應該無解1001
一陣我開新po

Alex出黎搞笑？

alex真係好撚野

第一次覺得港隊茅過對面

條乜鳩線嚟

兩面旁證都唔識睇越

啲越位線亂畫嘅

咁撚易推過既

true

呢球似樣

靚組織

2c

樂仔呢幾下幾好

樂仔真係勁左唔少

進攻得樂 帥係踢緊波

樂仔第一下就試啊嘛

對面件左閘

第一腳就射啦

我估佢哋當Yapphung係姓Fai係名

混吉

樂仔 帥

艾力士躝啦

推你老母，第一腳射到啦屌

有左腳第一下射就靚

15號條賤種扮野

又係Alex

換人啦屌 留黎儲印花咩

出球好d la

笑話打前鋒？

dllm alex咪撚踢波啦

Alex out

換走alex 啦

????

強仔換艾力士

又用蛋仔

牙強

d角球罰球處理會唔會太柒
係咪無練過。。。

72' Alex out Egg in

強仔打中鋒？

畜力肯比機會樂仔未

？？？

屌你麥狗d換人真係

笑話

麥偉強

個廣州仔直播主好驚人講政治咁喎
有無人臨九十分鐘入去講光復香港玩死佢